70萬裝修800呎私樓－疫情無街去 豪裝日式浴室 打通客飯廳變派對房

有街去之後 又再裝修過？

而家仲有人講建築咩
乜呢間唔係65x呎實用 日出康城領峯最細嗰隻三房咩 睇咗排康城好似得佢個廳係咁

好然貴

香港裝修好鬼貴

老實講，我覺得呢間屋整到應大則細，
主人房比起好多單位奀。兩間女房張床上窗台先勉強夠，即是日日訓覺橫樑壓頂。
個廁所d磚好核突，似柏傲莊，個日式浸缸好細，仲要做斜邊就更細，真係不如做番普通浴缸算把啦～
個廳其實算大，廚房又三尖八角。佢個高空發展廚櫃其實唔好用架。
總之，個女點鐘意party 都好，我寧願畀多d空間自己，縮細個廳，做番大d房啦～d房分分鐘細過居屋果d間房呀！

至於配色，佢個撞色勉強合乎8比2的黃金比例，但佢用果隻橙啡色……真心覺得好怪囉。

不倫不類，左抄右抄

自己做

廁所啲磚十足十啲村屋外牆

外國平d咩？

利申：我認真唔知

其實我一直都唔明點解香港樓咁撚細都要分客飯廳

D色襯得麻麻

咁大間屋都要搞到主人房個床尾貼牆
仲有個浴缸斜咗平日唔用嘅時候企嘅沖涼地方得好少

點解港式裝潢既taste好少似日式歐式咁簡樸實用硬係好似怪怪地咁

平心而論你平時企係到沖涼用好多位架咩

我都唔知, 但睇日本果D點做到幾十~一百萬可以起一幢
人地D木筍位仲要岩岩好, 手工好到無倫

香港起一幢三層高村屋連中高檔裝修都係唔使200萬

有錢點洗吹唔漲

吹你唔漲 鐘意去佐敦站派哂d錢都得

啱呀